召集戰友打共狗請踴躍參加， 一同打共狗， 自問口才了得請踴躍參加

召集戰友打共狗請踴躍參加， 一同打共狗， 自問口才了得請踴躍參加

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

推

推1

大推

哈